奇拉比係點打贏八尾？

雖然佢用刀好勁
但係佢又冇好似螺旋手裡劍既忍術
得一招格鬥類忍術同用刀就可以打得贏八尾？

Rap贏

佢之前打撚到佐助仆街
奇拉比>佐助>八尾

打人就勁姐
而家講打尾獸
拎幾把刀要片幾耐先片得低八尾

吓?我仲以為係因奇拉比同八尾好夾，所以打都唔駛打添

唔係忍村幫手封印落去佢到咩
唔洗打架 我係咪真心左

我都有諗過
但係佢教嗚人修練好似佢都經歷過哂單挑尾獸既過程

鳴仔都打過啦

封印左落個身到 仲要打架咩 巴打記唔記得幾時鳴門同9尾打過 好耐之前睇火影 唔記得哂

我指係用忍術 體術打 唔係鳴門感化9尾

做左人柱力唔代表識控制尾獸查克拉
而要學識用尾獸查克拉就要入修練房單挑尾獸
查克拉拔河

嗚人用嘴循

因為雷切勁過千鳥

奇拉比用rap？

入黎就係為左睇呢句

( Show Blocked User - 曾志矮123 )

Block撚晒班白痴仔

Rap遁

用愛呀

好似如果隻尾獸係願意 就唔洗拔河？
拳頭對拳頭就可以

係

十個人柱力，我愛羅應該最難……

岩隱有嘻哈嘅冠軍獎品黎

奇拉比唔需要打
Rap黎感化八尾